環保署 助理環境保護主任 AEPO 2020

interview 都開始了，大家點樣準備

fg係咪唔請

好似會請架

放工睇網頁

收到風，今年似請少啲人

少係幾少先？
上批好似請左好多

有無人知點in法

咪group in 囉

thx for sharing

好似話派曬interview了？

Push

我收到final in呀
可唔可以add 我呀 thanks

我都收到，可唔可以幫手add埋？感謝

我都一樣收到, 可唔可以幫手add埋?? thanks a lot !!

我都收到，可唔可以add埋？thanks.

巴打你係幾時in ??

我係23/3 in, 可唔可以add埋我入group, thanks

我都今個星期in,求加我入group

我都係23 in
求add入group🙏